有冇人試過壓力好大掹自己頭髮

我小學掹過中間啲頭髮
果陣髮型師同我老豆講 話我中間好稀疏
之後前幾日我剪頭髮 髮型師又同我講返同一個問題
我而家好驚
細個唔知係咪焦慮症
又咬手指又掹頭髮 唉
有冇專業嘅巴絲知道頭髮會唔會生返出嚟
我唔想咁後生就地中海
認真post 玩膠勿擾

我掹到自己飛起左

項羽

我係掹甩佢

以前會

巴打頭髮有冇生返出嚟

可能係trichotillomania（拔毛癖），一種強迫症，都同焦慮症有關
我有焦慮症，小學中學果陣都會咁，一緊張就會係咁掹頭髮，搞到宜家頭髮好少

打咩針同邊度睇？

唔該
想問多少少資料 絲打係淨係頭皮發炎定鬼剃頭個啲？因為見鬼剃頭會打針
介唔介意講詳細少少 麻煩哂

我都係
照過頭皮有啲紅，又成日痛仲整下都甩
但醫生都話冇事所以想去睇下你講個個

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

可唔可以留tg 講

商場T_ _? 個姓W字頭？
感激

有冇相？

中學壓力大就不自覺掹頭髮，成束一次過掹
有日掹到個頭痛先發現呢個壞習慣
強迫自己戒咗

有壓力問題及早搵心理學家或精神科醫生
唔好輕視